\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{article}
\usepackage{polski}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{commath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{caption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{multirow}
\usepackage{hyperref} 
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{commath}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{listings}



\usepackage{color}

\newgeometry{tmargin=2.5cm, bmargin=2cm, lmargin=2.5cm, rmargin=2.5cm}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}.}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}.}

\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyfoot{}
\fancyhead[LE,RO]{\textbf{\thepage}}
\fancyhead[RE,LO]{\textbf{\nouppercase\leftmark}}

\def\bibname{Literatura} 
\begin{document}

\input{title/title.tex}
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage
\newpage
\tableofcontents
\newpage
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage
\newpage
%\input{chapter3/chapter3.tex} %Opis Projektu- wywalam
%\input{chapter4/chapter4.tex} %Zarzadzanieprojektem - wywalam
%\input{chapter5/chapter5.tex} %Plan pracy - wywlam 
%\input{chapter6/chapter6.tex} %Doręczenie - wywalam
%\input{chapter7/chapter7.tex} %Budżet - Wywalam
%\input{chapter8/chapter8.tex} %Zespół - Wywalam
\input{chapter_PodsumowanieProjektu/PodsumowanieProjektu.tex}
\newpage
\input{chapter9/chapter9.tex}%Instalacja simspark
\input{chapter10/chapter10.tex}%Uruchomienie agenta zespołu w simspark
%\input{chapter11/chapter11.tex}%Kosztorys boiska - przeniesc na koniec/zrobić Załącznik
%\input{chapter12/chapter12.tex} %Dalsze plany rozwoju projektu - wywalam
\newpage
\input{chapter13_ROS/chapter13.tex}
\newpage
\input{chapter14_kopnieciePilki/chapter14.tex}
\newpage

%\input{chapter15_podsumowanie/chapter15.tex} %Podsumowanie jedrka - Arent nie chcial w takiej formie
\input{charpet16_moveIt/chapter_moveit.tex}
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage
\input{chapter1/chapter1.tex} % Zasady RoboCup SPL
\newpage
\input{chapter2/chapter2.tex} %Zasady ligi symulowanej
\nocite{*}
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bibliography/biblio}
\addcontentsline{toc}{section}{Literatura}
\newpage
\listoffigures
\addcontentsline{toc}{section}{Spis rysunków}
\newpage

\end{document}
